窮盡一生去尋找笑話

卻一生都是別人的笑話

做到連自己都覺得可笑嘅笑話
總算有意義

只少有人笑你

謎面，猜一人